提議大家用鐵馬造推防線工具

咁樣再用索帶綁晒啲連接位 人喺後面遠距離推
複製一排推進 唔好用人衝咁危險
有冇得諗?